夏天十日先洗一次頭 你問我答

利申 借人acc 藍絲 因為身邊既人都知我呢個秘密 勿起底

多謝男朋友對我既不離不棄
Iloveu

屌你老母

唔問多十次

屌你老母 好嘔心